阻止中共篡改歷史有樣野好適合你班鍵盤戰士做

相信好多人都會用維基
google亦好多時都係彈維基啲料先
但好多中文頁面個so called保護頁面權都係落係大陸仔手上
佢落咗保護你就編輯唔到
好多蝗語同事實問題就任佢寫
現代人好多都係睇維基搵料
改維基威力分分鐘大過改歷史
例如好多支那人係維基改晒武漢肺炎用詞做新冠肺炎
再落埋保護你根本無得改得佢改
成班鍵戰咁得閒玩twitter不如去維基search下點拎保護頁面權限再拎啦,下下要改1000 2000則文先可以有
但拎咗你都可以寫晒啲野出嚟等大陸仔改唔到

blockchain

本身熱愛編輯維基先得

瞄準大肚婆去射

archive 好過啦

無人睇,普通人一google第一件事就彈google出嚟
維基作用大好多